想問我咁樣有冇得申請BNO?

我知我而家問有d遲
但我之前問左SAR果邊我到底有冇BNO身份
佢咁覆我：

‘An application for a BNO Passport was received, however, we do not have a passport number recorded for you.’ 姐係咩意思 我究竟申唔申請到BNO

講少少背景資料先

“合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'
- 曾經持有沒有相片的11歲以下人士香港兒童身份證”

以上四樣我都中哂
我父母都有過BNO 但佢地應該無落到included child
佢地都話無幫我拎過BNO

唔該各位

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

其實呢度冇人會知
點解當年HMPO有收到
但係冇出到Passport俾你

你可以做嘅就只有照申請搏一搏
果千零蚊咪當買張貴D嘅六合彩囉

無落included child應該無
你用身分證大法問？

其實唔係好明有咁難咩

你去hmoo report lost passport打哂自己已知既資料

如果有你紀錄 hmpo會覆你話幫你cancel左

如果無你紀錄會直接話搵唔到你資料

洗乜自己估估下

係呀 我係用身分證大法

我係諗住搏一搏呀 但我應該當續領定新申請？
定係要報失左先？

明白明白 多謝你

報失左先

如果有你紀錄會咁樣講 =可以續領

如果無既話 據我所知bno已經無得新申請既

搵個有bno既嫁

英文你都唔識就死啦
人哋都話查唔到你

『薪火post』BNO 續期資訊(108) 睇頂置 –– 你知道嗎，HMPO批核BNO嘅速度係每分鐘5本呢